［股評貼錯台］地鐵7成多利潤來自.

"MTR(66) 車站商務同商場租賃既利潤基本上已經佔全期既7成利潤以上 (2019年有紅磡單野影響), 而站內零售佔站車站商務70.5%。i) 當人流愈多, 租金自然愈貴, ii) 當零售收入愈高, 就愈多人租, 兩樣都會對港鐵有正面影響。"

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

先拆轉車站
免費搭港鐵
connect全港人